錢詩文被指藏噴漆罪名不成立兼得訟費 辯方指毅進畢業女警史穎珊供詞災難性前後不一

今年1月中環「天下制裁」集會被警方腰斬，入夜後有人轉至旺角示威。前學民思潮成員錢詩文被指當晚攜有一罐噴漆，被控一項管有物品意圖損壞財產罪，案件今早開審。辯方表明爭議涉案噴漆究竟是否從錢詩文身上搜出，直指作供女警說法雜亂無章，書面紀錄從沒指稱錢逃跑，但直至案發6個月後卻補錄口供，添加「逃跑」說法；另外，她在記事簿內一直指稱被捕人身穿灰色外套，上庭時卻供稱被捕人身穿黑色風褸。辯方直斥女警證詞屬災難性的前後不一。裁判官林子勤今午裁定錢詩文罪名不成立，兼得訟費。

女警在辯方盤問下透露自己毅進課程畢業，能聽懂及書寫中文。惟她的警察記事冊顯示被告當時身穿灰色外套，辯方問她在庭上稱被告被捕時身穿黑色風褸是否記錯，女警答：「係。」

此外，辯方指她在記事簿及最初的口供中，完全沒提及被捕人「逃跑」，卻在案發後6個月後、即今年7月提交一份新的補充口供，指被告曾逃走。女警起初庭上解釋，由於對被告逃跑一事印象深刻，「我覺得會記得，所以唔使記錄」。辯方質疑她的邏輯謂：「咁成份口供都唔使寫啦？」

男警區浩賢（前）及女警史穎珊（後）。

被告錢詩文

毅進女原來仲勁過毅進仔
一狗還有一狗低

林子勤好似到而家仲未試過因噴漆而判手足罪名成立？

女警其後指，知道最初口供資料出錯，才會補錄一份新的口供補充。辯方質疑，事實上應是調查案件人員不滿女警最初的口供「唔夠料」控告被告，才會要求女警添加被告逃跑的情節。女警否認。

由女警手中接收本案證物的偵緝警員16058區浩賢亦出庭作供。他的書面口供表示曾尋找女警查詢案件細節。辯方盤問時質疑，他其實是要求女警錄取新口供，以添加被告逃跑的情節；區否認。

因為正常先應該係咁

後邊係隻母狗 真係狗也不屌

油尖警區「寶石計劃」學員投身警隊

油尖警區「寶石計劃」的學員史穎珊，是十一月十五日警察學院結業會操中其中一名畢業警員。史穎珊的父親是巴基斯坦裔人，母親是香港人，她希望畢業後能成為警隊、市民和非華裔社群之間的溝通橋樑。

當日與百多名學警一起畢業的史穎珊今年二十歲，她早已對警隊工作感到興趣，在中六畢業後修讀毅進課程，並參加「寶石計劃」，協助舉辦活動，幫助非華裔人士融入社區。她其後成功投考警察，加入警隊。史穎珊畢業後駐守紅磡分區，除一般警務工作外，她亦希望讓同袍多了解伊斯蘭教文化，對外則促進種族共融，提高非華裔社群對警隊的認識。

油尖警區於去年二月率先推行「寶石計劃」，旨在提升非華裔少年警訊學員的中文語文能力和警務知識，協助和鼓勵他們投身警隊行列。

邊撚度有女警?

好撚垃圾呀毅進狗
廿隻狗加埋有無廿分呀

上面張圖係咪po錯？見到前後都係男警。

女曱甴
唔講明都唔會知

如果份份口供都係呢種質素就好呀偽進仔好波

後面遮住左睇唔到？

黑絲軍妓

即係鳩UP老屈冇上限

呢個係錢詩文嚟

噴漆,索帶,螺絲批,六角匙,好多好多五金工具根本就唔係

遇到正常官就係，遇到紅官？

對被告逃跑一事印象深刻
但唔記得佢著咩色衫
咁仲係咪印象深刻
毅進個腦真係得佢地同類先明

sorry眼殘 第一張全部都男人黎

一睇個女警就知南亞，所以佢喺庭上先強調自己識聽同講中文。

理想：比個男警遮住咗
現實：後面個樣好嚴峻果位小姐

呢個同何俊堯不嬲係正常官，正常官其實得呢兩個，
其他一係搖擺官，一係狗官

怪不得偽進

林子勤真係好好嘅官

水官其實都算正常啦

隻母狗閪真係嚇撚死人，男警曱都唔想屌

蝻亞狗

女警在辯方盤問下透露自己毅進課程畢業，能聽懂及書寫中文。惟她的警察記事冊顯示被告當時身穿灰色外套，辯方問她在庭上稱被告被捕時身穿黑色風褸是否記錯，女警答：「係。」

前後兩句加埋好似周星馳電影咁痴線

張天雁 李志豪 溫紹明

毅進死TB可唔可以打格 好撚樣衰

染髮嗰個係錢詩文⋯

弱智都做得好過呢班毅進仔

仲要係蝻啞狗

史穎珊係男人嚟？

黃之峰都幾識食

開頭仲諗女警都有咁正嘅咩？

成個男人咁撚樣

分左手

做咩咁話手足

話明姓屎

2張圖得1個女人認錯

雖然毅進黑警係on 9
但口供不嬲都係要問依句，唔係你一陣話自己唔識中文，但又交到份口供出黎

後面個南亞妹

我睇來睇去都睇唔到

點解堆女警 10個有9個都係tb樣

屌，以為第2張係女驚睇左幾次，仆街

tb頭狗乸係難認d

感冒童咁

鄭紀航，鄭念孳：份口供有乜問題？

希望方仲賢佢判

女警史穎珊（後）

根本班狗講乜， 掉轉就係真相

貴華山係出呢啲垃圾架啦

好人好姐

女警

我都以為係
心諗邊會有呢種樣嘅女狗
原來真係睇錯

冇睇字認錯呀
第一張圖都冇女人

正常睇證供，證據

係

邊撚度有女警？

十個有九個生到成個弱智咁 男唔似男 女唔似女

正式宣怖屎詠珊日日比區浩賢屌屎眼

on9 屌你老母

無睇字認錯呀 第一張圖都無女人

男人婆

錢詩文差咁遠

屌你老母

無睇字認錯人呀屌 第一張圖都冇女人

溫紹明 徐綺薇

仆街 無睇字隨口講句又多樣野俾人屈毛啦

其實ching都算正常

邊度有女警

毅進狗

雜種狗

我笑到收唔到聲

公開處刑

玩咩,全部男黎, 邊個係女警?

結果就出藍色水炮車幫同鄉洗塵

好想參架寶石計劃呀

後面果位真係女咩？

南亞兵？

當年好似肥d

南亞人黎?

推

係咪做親女狗都要係TB咁撚柒架啫?

又一個男扮女裝

作假口供無後果？
我知無
自己9up下姐

一般女狗應該做哂文職

成張圖得一個女人企響度都睇唔到, 驗眼啦師兄

寶石計劃係popo搞出黎以南亞制南亞，用高薪將一班將會行古惑既南亞提早收高o靚

樓主唔該pin返
認錯手足係女警真係極大侮辱

無後果，現實版砌生豬肉

個女警係邊到

錢詩文係咪之峰條女
好似幾正

出黎做架？著番條長褲啦對腳又唔係好睇

後面隻狗女成個男人咁既

Sorry, 原來手足，我以為係狗乸，自膠

而且六角匙拆唔到鐵欄

同一時間黃之鋒判監

前提係個官正常

咁又點？擺明假口供啦
皇軍大撚哂仲撚會有罪咩

蝻仔

你講咩春

男人老狗叫史穎珊

最記得幾年前黃之鋒係大角咀街頭畀人打，蘋果報道話佢即刻沖去擋住保護男朋友（依家唔知仲係咩），勇敢到癲

屌, 唔好意思巴打, 打得飛機多眼朦

盲架?

sorry 真係盲左冇睇到字

女警起初庭上解釋，由於對被告逃跑一事印象深刻，「我覺得會記得，所以唔使記錄」。辯方質疑她的邏輯謂：「咁成份口供都唔使寫啦？」

好波

狗即係狗

撚狗真係易

做狗真係有樣睇
個樣寧舍柒

會唔會有機會係右手邊果個？

放大睇到俾人遮咗半個人影，會唔會有機會係?

真係唔撚睇野

我仲以為毅進狗唔識英文姐，原來連中文唔掂

佢真好勇

你可以當南亞仔嘅
真係似男多過女

橫掂都係咁pk
低質d對大家都好

南亞就是狗
十個得一個好
所以唔好怪人一竹竿打一船人

下次唔該打返格仔

女警???

屌 香港最多罪犯咪香港警察lo 一係屈人有罪 一係自己犯罪

女警？邊到？

錢詩文好似瘦左好多

其實藏有噴漆而告得入，真係反人類。

錢詩文本人？

個樣似弱智

災難性黑警

真係瘦左好多
正左好多

記得以前同gphone一齊果時好似幾大件下

黑絲

智力有樣睇

tb 男不是男 女不像女
可憐耶

同Gphone上酒店房果個就係佢？

你話佢有Jer我都信

明明係巴基斯坦裔男警嚟

兩個都唔係，可能搭緊電梯，遮住咗

我都搵撚左好耐

yi jin仔

南亞女人黎?

死黑警

屌
男唔男女唔女咁
仲要係弱智嘅
搞乜呀女警

毅進人渣，不分男女，都係仆街，死全家

伊斯蘭黑警屌你包返個頭先啦

隻狗乸個樣成個道友咁

狗屎垃圾都會請

，

真係成舊屎咁喎